屋企最近飛左好多呢隻野入嚟

成日係牆身爬

用膠紙痴左隻比大家研究

究竟係咩嚟

我屋企都有

廣翅蠟蟬

我港島東區又係好多隻飛入屋

露台門口有勁多隻 呢度只係其中嗰幾隻

原來咁多巴打都有
有無方法趕走佢地
每晚都有三四隻

我都係港島區

米奇老鼠都唔識

我屋企都有
連續2晚都見到
明明拍死左